捐俾紅白日本音樂乞兒wally既人恥笑區

屌你老母
你唔好捐俾香蕉奶支持《本土》音樂人

成班戇鳩

香港人對自稱支持香港嘅外國人係一d介心都冇

日日狙擊個唔關事既人有意思？
人地係自己fan page籌旗關你撚事
專心做其他野好過啦

恥笑佢地又關你咩事
呢d唔係騙案
咁健身保險騙案夠唔關差佬傳媒事
咁唔使睇唔使查

天真閪

香港人 真係好易比人利用
個wally好撚噁心 係街見到一定屌7佢

第一時間就諗起香蕉奶

一個全職busking 嘅人宜家生活拮据好合理
要諗辦法網上busking 亦好合理
喺自己個page向fans宣傳下再合理不過
聽完中意咪打賞下
唔中意佢本身就唔會follow佢，跟本唔關你事

五毛吹風想將件事演繹成有人偽黃呃手足錢
成班黃衛兵就跟著大大聲批鬥

Yes😭😭😭😭😭

就算佢極度深黃
又真係好等錢洗
佢有手有腳 有自由 有能力返工賺錢
係唔應該叫網民送錢比佢
佢又唔係除左busking無其他生存技能 做乜要咁樣縱佢
你叫佢返foodpanda返10日都有4,5千啦
如果d被捕人士無錢打官司我一定捐 但我諗唔到理由要送錢比呢個mr wally

我都唔中意佢sell 慘情，但係佢又唔係向黃圈眾籌買機票，只係同fans開live 收錢，同D youtuber, gamer 收patreon冇乜分別

咁多人走去批鬥佢偽黃呃錢好似小粉紅行徑，好嘔心

一撚樣

屌佢個閪

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位